匯豐信用卡找卡數

我想問下用PPS交卡數係咪喺截數日前幾時交就得

同埋我係咪淨係交個付款金額就得

佢果個戶口結欠同可用餘額係咩黎

唔好意思小弟信用卡新手

打22233300

可以答晒你

唔係，你咁樣會罰錢

認真答
七點前
用匯豐銀行還可以11點59分

入ATM好似最後一日四點CUT ,試過最後一日入罰錢

罰左咪打上CARD CENTER 去WAIVE 費
唔洗教呀嘛

樓上咁樣玩人好咩？
拿，好簡單
幾時收到信用卡月結單就下一日找全額
包你平平安安
唔好懶醒同信用卡公司計日子諗住遲幾日還有著數
計錯你就麻撚煩

戶口結欠係信用卡上張月結單同今次月結單之間所有交易
未必等同你今個月要找嘅金額
可用結餘係信用額-戶口結欠
總之你找番月結單右上角寫住個全額就包你無事

準時還錢都叫玩？

樓上話罰錢就打上去waive
驚佢照做

頭一兩次遲左少少的確係可以waive到

係得…我就係成功的例子

咁你都有你嘅道理。。。
但唔係好習慣囉
TU好似都會有影響？

你睇返個app

>> 我想問下用PPS交卡數係咪喺截數日前幾時交就得
付款到期日前交，唔是截數日

>> 同埋我係咪淨係交個付款金額就得
係

>> 佢果個戶口結欠同可用餘額係咩黎
戶口結欠咪係字面咁解
可用餘額就係你信用卡限額減返戶口結欠
即係限額$10000碌左$2000可用餘額咪$8000

有電話唔打係道問，不如你幫人幫到底，幫佢交卡數啦

thx 巴打先

所以我呢家找咗佢寫著個金額就得，個戶口結欠寫
個數可以唔洗理佢

我個理解有冇錯啊

thx 巴打

唔好意思，多謝啲巴打答我問題

右上角
Statement balance 結單結欠/結餘
HKDxxxxx
就係你要找個全額數

唔該曬巴打